用呢隻手拎住結婚戒指 問你鍾意嘅女士 佢願唔願意

用呢隻手其中一隻手指 對住你嘅波士 叫佢咪咁多事

明年今日？

你老母大減價牙

農夫 — 舉高隻手